巴打們準備起床去沙田遊行未啊？

我起左身啦，執緊日用品，準備一陣中午出門口

起身啦

準備去沙田遊行啦

刷牙啦，執野啦

同我起身啦

我成晚訓唔著

利伸：新界牛，會準時出現

騎牛過黎而家出門口差唔多啦

咁似我尋日個 post 既

成晚訓唔到，好嬲，陣間沙田見!

即刻諗起你

訓醒鳥

好曬 有需要就帶長遮

帶包書膠 包連濃牆

你對返頭幾個留言係一模一樣

利申你fan屎

包書膠練打狗棒法

食咩早餐好？

未訓

7點左右先收工 轉頭返屋企轉衫就出動

沙田有m記同吉野家但千祈唔好食

黎cu食返個早餐先 7點半開

其實我都係

訓唔着叫你地起曬身我先訓

收工即去

條撚準備！

騎牛去緊

食埋早餐先啦

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

去之前睇一睇

起身ed

依家訓

我都訓唔着😭

大佬 幾點啊呢家

出到添喇

起身了

到左起點

瞓唔到到

今日係和理憂？

馬鞍山友今次行動會去
要帶啲乜野

問班狗 佢地唔發癲咪和理優

完整套裝

已經準備好隨時會俾警犬咬死

而家先訓...

Be water

今日係兩年前立法會正式淪陷的日子
我地點都賀一賀佢👍

未

大家加油

瞓多陣啦屌你

希望今次可以和理憂到。唔洗上星期咁收唔到個靚尾
始終光復還光復。遊行還遊行。 我覺得

包書膠

推

醒左

食唔曬既話 可以帶保鮮紙包裹食物 容易保存

失眠啊頂，仲未訓

準備好

同路人

I know that feel bro

有無諗過1300去紅磡置富追下CCTVB星先啊？？
1530再過去沙田都係三個站啫

3個字到集合點～ 3點出門買支寶礦力

申利： 我和理非

好喎

但等等會準時到

都仲未訓得著

一定準時到

遇神殺神
遇佛殺佛
殺佢一頸血

利申
入沙田馬場賭馬
和理非愛好者

早，準備好

就到沙田

各位巴絲打小心🙏🏻

巴打有冇嬲我plagiarise左你個post?

準時

無 我出兩次啲人會悶 換人出下比較好

屌 我仲未訓囉 已經幾日唔夠訓

有冇煲湯整飯團

瑩光舞王

我仲以為係你

隻牛行到邊？

好撚正

我諗以後遊行都會有post 叫人起身

粉嶺了，向太和方向行緊

唉 你哋咁快就放過TVB！

而家返個工先 收工黎！

等陣啦

大家小心（原由柏実）今日吹雞去其他地方既 post

帶齊裝備！有備無患！

陣間見！

陣間見

起咗身
下畫見

下晝見

等工人煮埋早餐就
同老婆一齊出黎遊覽下沙田

仲未瞓

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

順手推一下，去郊遊前做下備課

好煩呀你起咗喇

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

瞓唔著，好嬲

今日唔係和理憂咩？ 仲諗住上星期完成唔到既靚收尾，可以今日做番好添。

訓唔著嘅離島牛

呢幾日日夜顛倒
再加上好鬼嬲
搞到成晚冇瞓

和理非係咪唔上前排就得？

口號：

釋放林鄭！

撤回暴動定性

我要雙/真普選

釋放被捕義士

香港警察 濫權執法

撤修例 查黑警

我諗有帶小朋友就要早d出門 早d行完～ D狗一有機會多數就親遊行後期就咬人

執緊野啦

驚狗咬，呢期瘋狗多

咁早過黎做乜鳩

你又咁早起身日山

去遊行阿

早睡早起身體好

順便諗下口號
齋行唔傾計唔開心

[緊急!!!] 再咁樣遊行落去實死啊！ [請廣傳]

出動

一定要撐！黑警越嚟越過份！👊👊👊

沙田！

自己一個人去
如果想一齊可以留tg

又一個準備行過去

記得帶啲裝備

巴定絲

絲

到底今日會和平解散，定係會有人搞事之後黑警出椒護送之後好似尋日咁？

順便幫手支持tvb

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

差3000

訓唔到八個鐘就起左身

克警已經開市民挑機
我地都要有心理準備
執生be water

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

我都係，想瞓多陣都瞓唔到

尋晚訓唔著
依家醒咗又訓唔返

幫手推，今日ikea的裝備，分分鐘救大家一命

成晚瞓唔著

成晚瞓唔著
驚唔小心瞓著去唔到

其實可以瞓多一陣... 7點咋喎
保留體力啊

起左, 大家出未

今日一定要用盡全力

到左

執緊裝

啱啱起身，食個靚早餐，早d入探路

執定包袱

住沙田

大家想食咩。推薦下你地

準備出發

女
行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

起身

以為係你 +1

Ready to go

啱啱收工
番去眠一眠就出發

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

收工先到到要換個衫再落黎

準備執野

大家記得係喺大圍站b出口經巴士總站行過去

會比車公廟站行過去更加近

我冇嘢講

執埋行李就行得

same here

食多啲爆能量嘅食物先出門，好似朱古力之類

Jm9

加油巴打

成晚都訓得唔好

利申：上水撚 尋晚件事好得人驚

岩岩打比啲fd叫哂佢地起身，點知係咁比人罵

早晨

起左

已經到咗

千祈唔好專登整跌佢部電話搞到爛曬 真係千祈唔好

劃下眉 帶個假髮 加個口罩 會唔會可以由佢影 ？

五點幾起身啦

I am ready陣間見

push

咁早
尋晚完全訓唔著

今日要番工 係office做住軍師先 手足頂住

起

有無人key張dj 枱比佢

咁撚早
btw尋晚都訓唔著

已準備
做埋gym就去佢老母

今日沙田 場事

想請問沙田有冇活動詳情?
沙田 定大圍?

唔啦去黎做乜 唔想比狗打

之後話仲有個梁天琦放映會

［人手置頂］今日去沙田！今日去沙田！今日去沙田！今日去沙田！今日去沙田！今日去沙田！今日去沙田！今日去沙田！今日去沙田！

到時見

記得由1點開始沙田區大部分巴士會改道

嗨多左個no字

THX

大會堂位?
有預感好似琴日屈臣氏位單野咁出事
之後和理非活動取消

我係新東黎緊

起左身，陣間見

Push

起了

到時見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

今次有事唔去得大家加油
不被捕不受傷不分化不割蓆

沙田

咩起床 係根本嬲到冇瞓過

奉勸各位義士今日準備充足d
有預感今日一定又激戰
頭盔 眼罩
長袖風褸
唔好著短褲 俾野噴到都無咁傷

訓醒了
幾點沙田邊到開波？

已經係沙田等緊你地

準備去記協個遊行

大家一齊加油

早晨呀

依家開始出發
爬過獅子山就到喇

Pish

飲寶礦力算啦

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

起身喇各位
執定物資

想問一下,沙田遊行係乜目的?

一陣見！

飲埋茶先去

thx 巴打

起身屌閪啊
快啲同我起身行出嚟

食個早餐先

2:00pm 紅磡有tvb追星活動
請多多支持

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

全部同我入黎！教你下一步點做

岩岩收工
訓一陣就出發

係咪黑T

有無巴打飲個茶先

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

今日去沙田
下星期出金鐘

推，一陣沙田見。

不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各有各做

全民gear up
黑警死全家

不撤不散！

咁撚早!!!!!

不割蓆，不篤灰

不流血，不被捕

光復沙田 + 五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

起身拉定筋啦喂！！

基本既五大訴求。再加地區特色既 反DQ議員 及 要求沙田區議會討論反送中。
P.s. 沙田政府合署曾DQ參選人

一陣求支靚簽再行都仲得

大家小心呀！

好似冇要光復。 應該和理憂遊行行動黎，唔係光復行動。

多謝提醒!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我地車公年頭籤文已經勸過林鄭

好的...尋日上水同之前屯門目的太明確係社區問題,顯得沙田好似冇明確遊行訴求

上水 屯門 唔係光復行動咩？ 沙田似係西九遊行2 和理憂

【行動POST】去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

轉頭見

對我哋一般市民,都只會視為一個示威活動

各位帶GEAR呀

我都只係一般和理非，只敢遊行，不敢光復。

六點咁堅

我連佢哋遊行目的都搞唔清楚,更加唔好講光復定遊行

各位，萬一有事發生，要考慮不經新城市嘅後路走
一眾巴打認為新鴻基會出賣示威者，而尋日警狗入上水廣場趕人到跳橋又係新鴻基旗下

【回帶】警方2015年曾經在新城市廣場施放胡椒噴霧

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

先去紅磡再去沙田

九龍
香港島民正確路線

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

你可以係單純撐雞蛋，撐香港人既

當然！

係咪光復到唔記得左5大訴求

起身啦 琴日遲左到

今日一撚定準時

準備！

［文宣組入］文宣都要勇武

記得帶齊嘢保護自己啊

準備好了

去去去！

👫👬👭👬👫👬👭👬👫👭👬👫👬👭👬👫👭👭👬

沙田公園百步梯附近嚴陣以待，收起曬垃圾桶同工人搬走緊沙包過仲有好多地磚要搬

今日咩色衫？

用力推

帶齊裝備，班狗真係癲撚曬

記得帶齊行山用品，最緊要帶多幾枝水，警察叔叔口渴都可以成枝比佢

夠鐘啦 起身遊行啦

想問係邊個站先岩? 好小去新界

大埔撚 踩單車過黎 方便

會唔會將要求成立「監警公署」取代獨立調查委員會

凌晨4點

有預感會係咁嗌香港人加油
麻煩大家針對五大訴求
調查黑警係首要目標

成晚瞓唔着+1
成晚都發夢，今日會點樣玩

下咁早
訓多陣先出好攰

大圍站或者車公廟站 大圍站會近D

訓到今晚自然醒先

大圍站出好d

準備去野餐

最撚憎新城市d 客
大家一定要去果度幫襯下

訓多陣

準備好去發一場夢

發夢見到home square 收晒啲郁得既野，怕示威人士用黎掉差佬。

再問多次

今日100萬人

巴士經城隧

一早到咗

或者w3巴士

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

絲打準備好

推，唔好成日喺出面po埋d ff文

Gogogo

記得保護自己

大圍除左好多警車之外，上空仲出現直昇機
唔知關唔關事
但住左20幾年都好小見直昇機飛過

天氣好間中會有直升機

有時間既踩一踩線熟識遊行（及附近小路）既路線你知啦沙田區咁大好易蕩失路架嘛

一陣見

唔好笑佢啦 佢冇打人已經算好好 你咁樣笑完佢之後以後佢拎住碌警棍亂咁咬人

佢係片段早期攞住支棍周圍打人
被人圍就死哂狗

一開波係咪和理非
冇裝備都可以去?

t

先紅磡後沙田

趕得切！

紅磡唔駛留好耐

各位準備full gear

求答

準備好了
勇武、和理非一齊行

要退既，可以諗埋單車徑，接曬去火炭、大圍、對面河。 唔好執著行商場、馬路走，呢D一定重兵

哦 原來係咁咁笑柒佢啦

與其咁問點解唔去買啲裝備？
帽口罩眼罩基本野啦

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

起左 去啦

替天行道!